究竟張敬軒知唔知春秋係最神果首？

佢好似覺得
酷愛
櫻花樹下最pop

攝番啲利是先

聽到佢講呢句就知道黎料

Random播到春秋唔會飛

酷愛同櫻花樹下係對佢重要

神係
不吐不快

塵埃落定

神係夕爺

聽講張敬軒好憎no. eleven

Why

舊公司？

但隻碟首首都咁正

騷靈情歌

夕爺勁係勁
但係首歌咁難唔係夕爺決定
係作曲人決定

已經俾潛水超越咗

Yes & No
同管弦樂團合唱正到

襯
笑忘書

Agger

不吐不快比笑忘書更神

Chris Chak ge 歌其實隻隻都好正

Agger
仲有故園花茶 港樂版

襯 怎麼可 石徑都好正

雪花抄

其實我到而家都唔明點解咁多人覺得塵埃落定好聽
歡樂既旋律配上兵歌既歌詞，有一種奇怪既感覺
副歌直情係唔啱音夾硬填咁feel

其實首歌既內容咪同春秋差唔多

Cls 一入到呢個post 我手機就隨機到櫻花樹下

但我都係鍾意春秋多

維持著熟悉表情陌生關係不要變 只等到紅白儀式一場偶遇才會面